{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135561888/jeongeup-brahms-pension-jeong-eub-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699027496952&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=145455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232285044&selectedRatePlan=288426468&expediaPropertyId=66705059&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정읍 브람스펜션"
    },
    "text": "井邑ブラームペンション (정읍 브람스펜션)\n井邑ブラームペンションでの宿泊は井邑で卓越した選択といえる。 ここはWiFiおよびセルフ駐車の無料特典が提供される。 , ホテルサイズ : 6つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "井邑ブラームペンションでの宿泊にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "井邑ブラームペンションでは、WiFiおよびセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "井邑ブラームペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "井邑ブラームペンションには6つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "井邑ブラームペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "井邑ブラームペンションのチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "井邑ブラームペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "井邑ブラームペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "井邑ブラームペンションの宿泊についての制限事項はありますか？",
            "answer": "井邑ブラームペンションの宿泊に関しては、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "井邑ブラームペンションのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "井邑ブラームペンションのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合もあります。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "井邑ブラームペンションではペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "井邑ブラームペンションではペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "井邑ブラームペンションでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "井邑ブラームペンションでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "井邑ブラームペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "井邑ブラームペンションには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "井邑ブラームペンションでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "井邑ブラームペンションには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 513
    }
}